有啲野真係整定,我個朋友乜野都冇做過就有女朋友

屌 佢地識左一個月都冇就拍拖
而家日日都係ig放閃
早知唔介紹比佢地識
屌你而家自已仲係on99咁一條友

你朋友好型仔？

肥閪死撚開啦

唔知,大家都係男唔識睇

男眼中既柒頭好多時都好易吸引到女仔

唔評論靚唔靚仔
想講既係 如果你係有女就會有女
你冇女,你點增值,改變自己都係冇用
今次件事 我覺得有啲野真係整定

講得非常啱
拖呢啲真係唔駛恨
要嚟真係多到數唔曬
拍到攰

屌你老母

十分同意，明明我算靚仔（鄰居成日咁講）
但始終都無女

我落街市買餸都好多嬸嬸讚靚仔
唔知點解仲係無囡

想你買多兩斤菜咋傻仔

阿古路又真係幾靚仔

自己唔努力所以溝唔到女係到賴個天
賴埋個地下太硬呀不如

我朋友話我似北野武
咪又係冇女